唔好再叫香港人加油，因為香港人都係

垃圾

因為到而家未有任何一個黑警、被人捉到既鬼或者周圍打人既藍絲受到制裁

連人道救援既救護員都比人要面壁同埋閘開

到而家都仲係講香港人加油

連香港人反抗都唔敢講同做

香港人咁都仲唔係垃圾係咩？

跟我一齊講

香港人

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

反抗

香港人

香港新一代完全冇呢方面既基因，係需要時間Lv up

抗爭者加油
國內有很多維權事件。

仲加油

唔可以淨係抗爭者加油

而家香港就係新一代先多呢種基因，啲大人唔知去哂邊

真

無人連

二等公民

4等都黎 仲衰撚過2等

應該叫 香港人唔係垃圾

剿匪

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

我一定要推到上熱門

將反抗意識加入全民腦中

香港人不嬲垃圾 最叻打飛機

agger

缺一不可

反抗

我一定要推到上熱門

將反抗意識加入全民腦中

黑警還眼 港人還拖

打不死

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cam? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

民族性嘅嘢無咁易的

佢地想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

獨立

民不畏死

香港人反抗
香港人要贏

其實叫加油真係好廢既口號 加咩油 口號應該係 推倒暴政個堆

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cctv? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

香港人反抗

奈何以死懼之

反抗呀

全民反抗

你係國內人？台灣人？

香港人，但留意開國內維櫂事件

樓豬仲乜鬧自己

死開
88
拆完入機場
完

如果可以全民反抗

鬧下自己有咩所謂

廢柴

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

再唔全民反抗就柴都不如

你邊樹人？我心淨係得香港

啱

反抗！

打狗

我話你知 d大人個撚個都pk 丟底一句 我地老啦 要靠班後生嘅去做 然後縮沙 根本無膽匪類 正一垃圾

連跳閘都唔敢
香港人 唔好再咁撚淆底啦
善良同禮讓係贏唔到港共政府架

推

俾啲正能量得唔得
已經好sad 仲要叫咁嘅口號 無士氣

求下你地唔好再左膠
佢哋唔L當手足係人呀！

發夢捉到狗交比我我落手

開post嗌新口號啦

政治潔癖 爭住幫黑警澄清 辯護

全部都係垃圾呀

咁你呢

勇敢

堅持

武裝

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Exactly

不死

唔好撚再叫加油催眠自己， 我地冇贏過呀 我地要既係沉重既心情去面對過往輸咗既手足

返印度食蕉啦！

還拖
衝阿